**Написать консольное java приложение со следующими функциями:**

1. при запуске без параметров приложение начинает раз в секунду писать текущее время
(timestamp) в базу.
2. при запуске с параметром -p приложение выводит содержимое базы на экран и завершает
работу.

_Требуется обеспечить возможность корректной работы приложения при
временной недоступности сервера базы данных - приложение должно
выводить в лог или на экран информацию о том, что соединения нет, и
предпринимать попытку установить соединение заново, а после
восстановления соединения записать все данные, которые не попали в
ДБ во время отсутствия связи. Таким образом, требуется временный буфер для хранения не
сохраненных данных. Интервал восстановления соединения - 5 секунд._

_Все данные должны записываться в ДБ строго в хронологическом порядке,
т.е. при выводе данных на экран timestamp должен быть в Ascending Order без применения
сортировки._

_Нужно также учесть и соответственно «ответить» на вопрос (посредством кода):
что будет происходить, если соединение с БД медленное или БД
настолько загружена, что запись в нее будет забирать достаточно много времени._

База данных на выбор: MySQL, MongoDB.
Способ хранения данных в базе: на усмотрение автора.